聽話啦今日仲岀街玩岀街聚餐嘅人

港大醫學院院長梁卓偉在一個電視節目表示，相信周末的新型冠狀病毒確診宗數可能創新高，形容現時是最高風險、最危險的轉捩點。

梁卓偉呼籲市民自律，如非必要減少外出，食肆等可考慮暫停夜市，若在應對疫情仍然不奏效，政府可參考英國下令關閉全國酒吧、食肆、戲院、健身室等場所的做法，但同時需確保基層「打工仔」收入達到某一上限。

梁卓偉形容，有關做法是刻不容緩，未來數天，各方要作出果斷及很痛的決定。他又說，如果未來兩星期能將感染風險壓到最低或可避過一劫。

汁:

為自己為身邊嘅人 同時係為咗一班醫護手足

佢哋真係搵命搏㗎。

非必要嘅，大家都留係屋企啦。

你唔會知喺街嗰個係咪強制檢疫前一日喺外國返嚟嘅潛伏者，所以大家未來十四日自律啦。

講到口水都乾啦，唔好僥倖心態啦。

叫香港人唔好出街（除左返工）仲難過叫林鄭撤回成班人仲日日飲酒吃喝玩樂

Cr:立場

身邊仲有朋友約岀嚟食飯你估宜家真係放假啊

外遊人士同埋留學生嘅個案係每日急升㗎

大撚把 跟住成班飲酒食飯又唔戴口罩

到時感染左就知死

大把人仲行山

由佢爆啦，幾撚多人行山先得嫁由佢地行死佢

Cls 打卡重要過條命 自撚私

唔到我中嘅行山咁健康

佢地死咗都自己拎嚟
但感染到其他人同埋令醫護手足負擔先係重點

點先可以說服到我老細
一星期有6日都繼續要番工

呢個都叫行山

行一陣就可以打卡

唯有大爆發先可以攬炒

Home office + show啲成效畀老細睇

講真時間喺我哋嗰邊， 我哋後生大爆發咗都未必死
老人家就死鳩梗

攬炒啦
唔封關 接湖北大陸人

支持

叫人幫黃店 又叫人唔好出街

香港人好奇怪，之前冇乜確診就驚到仆街，反而依家日日幾十單就當冇事出街食飯聚會

連登仔仲奇怪，明明話想攬炒多啲人確診
到殺到埋身就驚哩係屋企

但好返有後遺症都慘

中國本土咁少新增個案，留係我的國咪仲安全！
點解要接返嚟香港咁不智

[整合] [黃色經濟圈] 如何安在家中幫襯黃店而不失霸氣

我要攬炒
香港人出街

有種心態覺得圍內識嘅人唔會中掛

用身邊嘅人/自己條命攬炒唔係個個接受到

可能佢地係攬炒派

死三萬就夠thanks

爆啦 武漢肺炎手足而家先係香港發力

Push

你叫佢地唔去旅行、行山、食好西打卡？咪玩啦

想知做乜鳩突然咁附人行山...

其實而家出街食飯個啲80 90後一個都未中過招好難叫停佢地

香港冇一個人係無辜
最好大規模爆發

拍少一個月拖會死咩屌你老母，如果你中撚咗，你屋企人真係多得你地唔撚少

推

push

日日都要返工
唔通行路返工 自己帶飯咩

pushhhhh

推!!!
大家生性啦!!!

呢句真,D人又要出去玩又要扮驚
真心嬲

連Home office嘅機會都冇喎...

［留在家中］利時鋪老闆仲叫人出去行街

好多行山撚

唔出街食點幫襯黃店 肺炎咪肺炎囉最多攬炒

個個都諗住係街啲人全部都戴哂口罩覺得好安全

必須要承認拍拖嘅好難忍住唔出

其實飲酒食飯又好難戴住口罩嘅

商業區平日lunch 都大把人出去食

利申，係房匿理食杯麵已差不多兩個月

CLS
大家喺IG見到fd去行山麻煩幫手屌醒佢哋

用經濟攬炒唔係個個接受到

香港人行山方法=IG打卡

佢平時應該咁樣食

算吧啦 無論發生咩事 都影響唔到香港人如常返工同出街玩

同佢個名一樣

我身邊啲朋友都係, 日日都堅持出去食飯, 放假又出去玩。。 最慘又唔可以同佢哋完全唔接觸。。佢哋喺出面爽完hi到病毒返嚟又有機會惹到我。。 我平時做得幾安全都嘥氣

其實佢地唔驚唔洗戴口罩啦

咁搞法遲早大爆 每日幾百單

但同時需確保基層「打工仔」收入達到某一上限

下限下話？一係就標準或者界線，亂鳩咁用

你咪唔好出
講到唔洗返工咁

呢D忽然行山友, 行山跌死, 心臟病發機會應該大過中肺炎死

當出面班手足condom?

我都想，但仲要返工

返工點計

你又做行山架？邊份工係出去行山bbq食飯行街咁爽？

唔中點攬炒呀ching

冇腦港豬

醫護就手足
唔講以為佢地做緊義工
拎咁撚多人工 做消防醫護預撚咗啦

冇得攪，唔通叫地產奸商唔收租咩。

利申：每日都會幫襯黃店。

係咁避住唔出街 然後星期一至五仍然要返工
幾諷刺 有時都唔知自己咁樣做其實冇意義

搞多啲 要一日過百先有希望追得上
希望大家除口罩
今次係打倒中共最後機會呀

唔出街點溝女呀死毒撚

問題係班人係用攬炒做出發點去行山咩?
想搏互惹病毒攬炒搞遊行搞社運唔撚好?
一舉兩得 洗撚係到行山GATHERING?
明明姣婆守唔到寡就唔好核突到扮哂想攬炒喇

On9 到時真係中咗 你就真係唔使岀街啦

仲要post ig post fb 曬命

支持中國病毒大爆發

算撚數把啦，香港人又唔屌得，又唔聽人講

社區爆發咪係咁黎，社區爆發某程度上反映民智

大撚把人襯唔洗返工去Re U

香港人 RAP

真係聽話留在屋企啦
仲想戴多幾多個月/年口罩啊
依排都夠焗 遲下30幾度戴口罩 諗起都想死

班賤種經歷過沙士都係唔知死 早死早著啦

癡線，多人成咁
前世未行過山咩
唔岀街香港人係咪會死

駁唔到

平時唔行山
放假就日日行山
你班仆街

見到d fd係ig仲出街放閃，岩呀到時落去放唔洗排隊嘛

呢個月出親門都係翻工，攞口罩同幫襯告急黃店
垃圾政府唔一早封關嘅情況下中咗都係非戰之罪

仲出去玩嘅人係咪覺得後生嘅中左好低機率死唔緊要
到時醫療系統負荷唔到，
咁搞法就算隻病低死亡率都可以將成個香港攬炒

雖然佢死佢事，物競天擇，但問題係搞到其他人，
尤其是加重醫護同醫療系統壓力

出嚟暴動就冇所謂？

大把仆街外國返嚟唔隔離周圍走

知道我會工都唔返
我唔想惹到屋企人呀dllm香港正苦

最仆街係班自撚私奶野之後又老奉要人救

香港人唔出街會死架

成班垃圾又想攬炒又要驚肺炎 我要死撚晒啲廢中廢老

不要推人落山

工又要人番

，

啱隔離單位先有一男一女落街食野

係唔死得
但呢世都唔跑得步/做運動你ok?

買外賣都ok掛，堂食就.............

除咗翻工根本唔想出街
唔明點解啲人出少陣好似會死咁

唔止聚餐
星期六日全日同平日夜晚就唔好出街食
最多買外賣

班垃圾撚識睇英文咩
我屋企件小粉紅老母咪又係照去行山
支持攬炒快撚d死左佢

出去食左dinner
我知高峰呀嘛 14日呀嘛 逗緊利是個陣聽到依家

Pish
唔該大家唔好咁自私

港豬唔上連登架

照出
完全唔驚

手足想攬炒
黃架

影啲相仲要唔戴口罩，真係有幾想中

岩岩食完 po左
高峰呀嘛 14日呀嘛 逗利是開始聽啦

唔好咁自私啦仆街仔。。

Stay at home!!!

agger 推

驚閪咩

返工咪又係要出去
食飯咪又係要出去
係唔出得去行山

越多人出街越好

算鳩數啦，你唔係覺得班港豬會上連登下化，自求多福算，班撚樣冇得救㗎喇

又好難怪既
香港地唔係個個住大屋
冇自己房果啲屈得耐都真係好易痴線

見到啲人去野餐真係

呢個人話為左抗疫而連載小說，你地覺得對抗疫有無幫助？等多d人留家追看，減少外出

假設呢篇小說每集質素都同呢兩集差唔多

我就覺得質素唔差，至少好睇過多啦a夢

好想share 曬比喺IG曬命行山野餐行街唱K踏單車嘅人

啱講中晒 好嘔心

油尖旺區返工
多左好多客 無戴口罩
或者拉低口罩
唔止鬼佬 好多香港人都無戴

點止聚餐咁小嘢，頭先落去見有班契弟孭住露營裝備，香港人

係屋企仁王算

咁你哋係咪唔當送貨員條命係命？
送貨員係咪港豬？
呀，唔記得咗，返工就係港豬

你係港豬呀，仲返工，應該即刻辭咗份工匿喺屋企

農曆新年連登仔仲講緊攬炒咋喎我叫人防疫仲俾人屌添，依家竟然轉晒口風

有同感

唔飲飲食食，出街玩行街睇戲行山，唔通個個係屋企瞓覺呀？香港人不嬲鐘意飲飲食食同食玩訓架啦

真係唔好出街食飯啦

睇死你就係嗰班掛住食煙飲酒嘅死MK
我講緊成班飲酒吃喝玩樂 全部唔戴口罩 gathering最少都三個鐘
你地咁多人共處一個環境唔戴口罩咁長時間 想肺炎快啲消失真係天方夜譚

有時候唔好成日淨係鬧班蝗蟲周街屙屎屙尿無衛生意識 香港人嘅衛生意識都唔見得高好多班 只係相對上受過教育同埋經歷過沙士 所以先高過佢地少少

扮少一日firm啫
乖啦

我相信就算世界末日 地球大爆炸個日香港人依然會緊守崗位繼續做返工奴

講就講支持醫護罷工 其實大家知唔知道 佢地都好大壓力 有啲已經好耐無見過屋企人（為左無連累家人感染嘅機會）但係香港人就覺得自己無中招自己就無責任，到中招嘅時候就要班醫護幫返手

跟住就周圍r人口罩

我同男朋友兩個月冇出街

人哋想死咪由佢囉！

真 如果繼續咁落去 醫護真係好撚慘硬食

香港人真係貪生怕死

其實買外賣都係出街，只係全程戴口罩同時間短，風險低啲

叫香港人完全唔外出係好難，出少啲已經當幫忙
再加上商業區返工啲人都係焗住出街食

冇home office 個啲點唔出街？

屌人假日出街聚餐既同時，都要向大企業施多d壓，爭取一至五wfh。
如果唔係，就算假日d人留係屋企，星期一至五迫晒返工，都係無用。

由1月29號開始 只係出街食過一餐 其實唔難

你唔識買外賣嫁？
宜家講緊出街食飯要喺空氣唔流通嘅地方
聚集一班人除口罩食飯傾計呢件事危險阿

出街買個外賣 然後就返屋企
同你出街約frd食飯食幾粒鐘
係兩回事嚟

都話盡量減低社交同出街
又唔係一刀切叫你困喺屋企餓死自己
係咪咁難理解阿

我一至五每日出街食一餐
無得Work From Home

人會有antibodies

一直以為老廢先係咁點知身邊個d都係無腦要約食飯，仲覺得做只要基本保護做足，對得住自己就得仲停留喺覺得老人家長期病患先會中招，就算中招都會康復冇事cls 牌照打飯照食

可唔可以外賣拎返公司食？

阿你係咪唔識外賣自取？
買完返屋企咪可以做到盡量減低社交同出街囉
咁大個人make balance都唔識？
係都要好似小學雞咁玩一刀切嫁喎

咁都可以老屈我係死mk，分分鐘我仲毒撚過你呀，你自己一開始講得清楚d咪唔會令人誤會囉

你睇下義大利人？
佢地無antibodies嫁？
醫療體系崩潰咪係咁囉

講個笑話
香港人死守咗兩個月

係窮呀dlgh

香港人真係唔爭氣
爆左都唔好賴人
成班後生學生當放暑期出去玩
上班族又要上班
師奶又要買餸

好想知你今年小學幾年班
先會唔識拎個平衡
死到都講最極端個樣話人唔比你出門口
一直講緊嘅係盡量減少不必要嘅社交活動

同感，所以抗疫都係盡量做好自己就算

推!!!
仲有新人堅持下個星期六要搞婚禮啊!!! 就知佢地知有賓客近黎去左LKF 都照請!!!

會被睇成奇珍異獸

其實 stay at home 有幾難呢？

冇計，真係好多無飯家庭，唔識煮食送
堂食我覺得好高危，個個都除口罩，有d仲要大噴口水同fd吹水

無話唔得嘅，但試過太大陣味俾人話
佢pantry 無位俾你食嘢

其實依加行街仲安全，港豬以為冇乜人行山自己好醒，點個個走去行山

支蓄本能

咁多人山長水遠去哂離島做乜撚？

721831101111

之後呢班人又屌無得home office

守規矩果班真係多得班出街食飯既人唔少

咁點解仲要翻office 翻工？

建議分手

現實我咁同人講人地笑鳩我婆媽

返學校傾project嘅都停啦唔該

......下世投胎做火星人算喇
對住呢啲人真係人都癲

最大問題係我仲日日返工呀
唔去玩都要搭車呀

鬼唔知難咩 咁難係咪就唔洗做？
咁就咪撚叫777封關啦 都好撚難架
麻煩你去一去急症室再自我隔離14日反思下

今日行過金魚街好撚多人，又食煙又盛。
仲要好撚多賓賓開party真喺痴撚線

放晒今日行山放ig上連登公開處刑

唔好出街啦 hi

班留學生返黎惹到周圍都係病
香港人又要冇得出街無得返工
點解唔係屌柒佢地先？

好撚命苦，被無得出街

你仲on9 都未分得清楚莊閒
用攬炒呢個手段黎逼政府 背後目的係政治訴求
唔係為攬炒而攬炒
而加病毒攬炒完又點 政府會俾五大訴求你咩
疫症一完 自然回復社會運作架啦
而加根本無人relate緊今日既社會大亂同反送中

Tui

攬住自己炒就有份

港共 : 警方突擊行動中發現36名檢疫人士擅離家 已發出通緝令

cctai 手足屌咗呢啲人未？

黃店又唔一定得餐廳既

多謝定巴打你願意捨身成仁

見d餐廳晚市坐滿人

我都想留係屋企，但公司要我地返工，唔比home office

說好的攬炒呢?
我就想攬炒 唔明屌乜野

照出，見到成班兒登仔咁驚青笑死

就算禁到非必要社交，都係得星期六日兩日，仲有星期一至五迫爆既返工時段。係咪都應該宣揚埋wfh？

如果有爆發跡象
香港一定全部停工停市

呢班人真係on9到仆街
你咁勁傳返上中國死返幾億人咪叫攬炒
得香港人中招唔係叫攬炒啊
叫未打完已經輸撚左咋屌

乜撚野都話係為攬炒
個攬字比班人食鳩左

唔會啦，林鄭咁要面

但我好想出去跑步

去街市啲賣魚佬叫破喉嚨賣嘢

對唔住囉，琴日出完街同frd 食飯

依個問題都好困擾我！成日話返工無得揀，咁無得揀係唔係就唔會感染？

香港人適應能力世界第一

唔剩係留學生
尋日係ig仲見到班港豬都仲繼續飲酒食飯
玩樂撚

會唔會計劃黎緊減少聚會

係就係反唔到共架啦
咁既然抗爭唔到 仲攬炒把撚咩
死多d香港人方便支那豬移民過黎？

先唔講返工

食飯開party 會人傳人fine
去開揚地方行山踩單車散步邊忽得罪到人
健身室又唔去得
你帶住口罩手套加行山點樣傳染到比人呀
點樣全民健身呀
啲細路日日喺屋企幾個月唔落街冇太陽晒下
點樣發育良好呀
cls

已經兩個星期出一次架啦全日係屋企online learning 好悶

毒撚將成為香港最後希望,最後一批健康嘅香港人

Cls仲有fd去lkf

唔好睇少中共同傳媒既吹風…

Stay at home as possible

唔聽話真係要等他們死

好多fd仲有gathering
當中仲有人3月資去完旅行

Hi

星期六落街交電話費
商場好多人

二月尾有條撚樣係咁話好悶一時心軟同佢係屋企樓下食咗餐飯，食到中途先話其實佢喉嚨痛
之後驚左唔會再約人食飯

pish

毒撚或成最大鸁家

梗係啦 唔係好似沙士咁爆發仲係唔識驚

都唔明點解可以日日出街食飯當冇嘢 唔記得SARS? 連你哋咁憎嘅留學生喺外國都冇出街 自己喺香港就可以出？

俾負評嘅同我出嚟解釋原因
明明有skype wts 唔用
係要出嚟玩命係咩事

推熱門

一班垃圾